[討論] 有無人喺電話／平板裝防毒

小弟電話就 android, 平板就 iPad mini 嘅。
因為有時都喺電話搞吓銀行嘢所以有裝防毒。
屋企電腦本身用開 NOD32, 之前見有 android 優惠所以買埋手機一年版。
iPad 之前其實都搵過，app store 好似都無乜防毒／ 安全 apps

各位巴絲又用開邊款？

定係其實電話根本唔駛裝

好似話唔使

an機你唔好裝大陸垃圾app，睇清楚權限，已經好穩陣

裝左Ad block實際過防毒

電話上咸網應該用邊隻防毒